喺2020年，如果我想推廣公司產品，我應該印傳單，還是用EDM?

喺2020年，如果我想推廣公司產品，我應該印傳單，還是用EDM?